兩歲BB被氣槍射穿頭

【氣槍狂徒】囝囝需休養一周 B媽冀盡快拘捕兇徒

郭太續稱，與丈夫5年前搬入和明苑，兩年前誕下蝦仔後，幾乎每天都會帶兒子落樓下公園玩兩次，郭太坦言從沒聽聞有人亂射氣槍，昨午約12時35分，郭太如常帶蝦仔到位於明德邨明覺樓對開花槽附近睇雀仔，蝦仔當時踩著一架滑板車仔，「突然個仔大喊，然後向後跌，我上前睇，發現額頭位流晒血，我以為畀雀仔啄。」

她第一時間抱蝦仔到附近西醫診所求診，但西醫指傷口深且大，像是外物造成，建議立即到急診室縫針。「急症室醫生話個傷口有成5mm至1cm深，而且係圓形，估計係膠子彈或鋼子彈造成都有可能。」醫生先用膠水將蝦仔額前的皮膚黏合，然後照電腦掃瞄，幸好沒有大礙。

由於案情嚴重，大批警察機動部隊警員昨晚到明德邨的事發現場搜索，初步找到數粒bb彈子彈。將軍澳警區重案組跟進調查，暫未有人被捕。

仆街還仆街，但真係幾準

膠水痴返個頭

將軍澳有兩歲男童，在明德邨商場對開空地玩耍時，前額中槍淌血。據悉，當時母親因擔心不已，急抱著男童往商場的診所求醫。負責看診的陳家耀醫生憶述稱，見男童右邊額頭有0.5cm的傷口，「佢好清醒，有血流出嚟，於是叫佢即刻去急症室。」他指出，當時男童母親向他表示，兒子只是向後跌，不明白為何前面有傷口。陳醫生表示，在上址開診所約20年，未試過有人「中槍」向他求診。

咩膠水？

Skin glue is a special type of medical adhesive. It joins the edges of a wound together, while the wound starts to heal underneath.

諗起大陸禁氣槍單野

諗起俄佬爆頭仲笑騎騎果張圖

傑志總領隊

headshot terrorist win